畀你揀你會食曱甴定係食老鼠？

曱甴
老鼠

餓死

食自己

你講緊生食定熟食先？

熟食緊係老鼠啦
去曬毛去曬內臟
整熟佢應該唔會有事
小強就唔好講啦，咁細隻仲要去內臟，除時無肉食

生食我寧願餓死

老鼠洗好去內臟斬頭斬尾再燒 當食雞脾咁

老鼠d菌多到煮無用

理性分析二舊屎
病
老鼠都係哺乳類佢既病大部分都會影響人
甲由 佢身上既病毒對人影響細
有研究指甲由比較上係今到人出現敏感唔係染病

食物
甲由屎都食老鼠唔食屎

現實係
其實二樣我地都可能食過
茶餐廳有甲由是常職有d位粉碎你食左都唔知
有去過大陸食野都唔知食d咩肉有老鼠有咩出奇